弟弟獲「父幹」留層樓 長女呻:大細超公平咩

任職銀行的25歲長女在網上訴苦，指與家人吃飯時談到置業問題，席間父親稱「層樓遲啲留俾細佬」，指女兒將來婚後不會在家中居住，令她感到到不滿，形容「我把口雖然無嘢，但其實個心噏到x街，家陣做女就唔可以有份咩，我就要同老公一齊供樓」。

她續指，與家人一向感情不錯，「我個細佬就可以一路玩卡比獸，一路同啲女講，yo我老竇留咗層樓俾我，公平咩？唉...諗咗幾日...而家做嘢都無乜心機...唔通同老竇講，我又要，咁樣咩」直言未想到因為買樓而「變成咁」。
雖然父親有「偏心」之嫌，但留言的網民似乎有不同看法，「你喺香港做到女性已經贏在起跑線，男人喺香港無錢連做人嘅資格都無，一世人兩姐弟當讓下細路啦」、「定律嚟，喂，唔通益你老公呀」！

都不知嬲乜春 講到個細佬唔岩咁
你老公唔係仔咩 怪都應該怪個老公老豆老母啦 怪自己老豆老母 都on99既
你可以要個有父幹既老公架嘛 家陣有人迫比你咩？

留名

咪撚玩啦
佢個仔岀世係叫外孫
難聽啲嫁岀去就叫外人

回帶?

新會然

邊間咁柒又做回帶報？

原link

叻啦 走啦

1月25架播 又係回帶？

有冇link

叫佢嫁咗出去接埋兩老一齊住又得唔得？

個重點係 個老公做乜 老公唔係有老豆老母咩 你叫你老公買呀嘛

感情唔情但講到錢就

社會默認女人只係男人嘅附屬品 唔配有自己嘅財產

唔關事 佢自己搵到錢咪有財產囉

中國人社會尤其係香港俾細佬合理不過
喂，撫心自問你第時搵老公使唔使人有樓先

咬老軟

咁你又太極端 女一定乖過仔
但講到財產梗係要留比個仔啦
以後都有人擔花帶水啦 唔同等個外姓人咩

而家佢就係搵左個無樓既先係到嘈圈巴閉
佢要同老公供樓 條氣唔順呀嘛

我記得細佬都有開POST有冇人搵得返

咪又係貪錢

賣左層樓佢 一人份一半

幾耐之前 有呢個女既post？

賣左層樓兩姐弟平分d錢丫笨

真係痴痴地

搵到了

你睇返開post果個係咩人先啦

你嫁個有樓老公你咪有樓

但細佬冇樓係娶唔到老婆

所以我都奇怪佢嬲乜

咁係佢on9姐，專登搵死窮鬼

上面部份人係咪喺平安谷出嚟架？

呢到見到連登中國人既本性

多年前係高登見過
都唔知算唔算潮文

只能講層樓係你老豆嘅，佢鍾意俾邊個係有佢自由，但會心嗡都係正常。不過既然佢都當你外頭人，第時佢有咩頭暈身興，細佬又唔生性，你唔理佢都心安理得，亦都係佢自己攞嚟。

怪就怪佢老公老豆老母唔留層樓俾個仔

留俾女都好合理，老咗要去醫院，見親都係個女陪

要怪就怪d八婆思想

無話對錯 明知屋企能力有限 你仲選個能力仲有限既老公 自己玩死自己

外嫁女 D錢全部係你老公 嫁出既女=潑出去既水 有咩問題...

講到樓
就算連登仔都認返自己係中國人了
好感動

幫人地養埋仔呀

吹水post都當真
要製造社會怨氣真係好易

香港地，始於都係女人揀男人

比500萬你 你連老豆都點啦

唔理個post 真假 而家真係好多人係咁

個既想人養埋佢老公

好似絲打直接出左po

巴士的報偷黎用？
依家d 垃圾page出稿真易
copy and paste就有糧出

其實西人都係偏向分俾男, 話晒留住個姓氏

啲女人諗野真係好撚冇邏輯

Yes大家都係中國人，唔好再搞咩港獨了

做ptgf咪得

酒席係你俾
頭家你養
你老公唔識揾錢？

岩！

鬼佬都留比仔？

所以我娶個件係獨女

痴線
冇父幹嗰啲乞緊食都未嬲，供層樓就要嬲

佢老公咪係仔lor，咁佢老公老豆咪會留層樓俾佢

留比個仔 合情合理 但我要勸各位連登仔 對自己老豆老母好d 拎左層樓就有責任照顧年老既阿爸阿媽呀

同我講既有乜分別

希望各位同意報導入面父母做法既連登仔第日都係「久病床前無孝子」啦

上連登就知男女根本就唔平等
仲話女人著數啲唔好玩啦

如果女個樣唔差，梗係想嫁佢出去啦
樣衰嘅先留層樓比佢貼仔用

乜平時唔係鬧啲女搵老公又要有錢有樓架咩
依家又鬧返個女人蠢唔識搵個有父幹有樓既

妳生仔跟父母性咪比妳囉
姐手姐腳憑咩同男人掙

大陸福建妹嫁女=貼大床架wor
女人拎層樓把撚咩 咪又係識個廢柴老公阻住晒

男仔無樓住邊呀 無咪搬過去同佢老豆老母住囉 吼住間屋做乜

女權自助餐

正常家產傳男不傳女,唔係咩叫傳宗接代

嫁比細佬咪得

有時真係唔好怪港女勢利 因為女人勢利係應份嘅

搵個老豆留左層樓俾佢既老公😂👍🏻

有本事搵個sugar daddy 買層樓俾你囉

我就無乜野既
不過如果我父母咁樣當我外嫁女，咁佢地都唔洗指意我會比家用照顧佢地咁囉

層樓係你老豆既 比邊個關你撚事？ 佢鐘意既派街坊都得

唔俾細佬唔通俾你貼男家，都on99

我屋企有層樓

而我有個家姐

如果佢平時出街洗費，結婚，買樓，樣樣野都同另一半平衡分擔嘅話我無野講
賣咗層樓同細佬一人一半，最撚公平

連登仔想食人個女又食埋人層樓？

爽！

連登谷

old new is so唔識串

最慘兩個仔

呢D社會現實日日發生緊

女人「被幹」又有層樓公平咩

呢頭就叫條女搵個有樓嘅老公，嘈乜撚嘢。
但自己溝女條女嫌你冇樓就話人係雞係公廁
你唔俾條女想拎啲錢減輕自己未來老公負擔？
但而家連登仔就話點解要益佢老公 難道個女嘅老公唔係自己人？
根本你班撚樣啲思想就係守舊到仆街，唔好唔認
結論：連登仔最憎啲女做雞，但同時不斷叫啲女做雞

社會男女定位都唔通
男冇樓娶唔到老婆比人笑廢 比佢娶到有錢老婆都比人笑食軟飯
女冇樓可以嫁有樓老公做寄生蟲 仲可以好威咁企出黎比人羨慕
女人一邊叫男女平等但又一邊話冇樓唔嫁 而家屋企層樓都想同細路分 真係ON9

屋企層私樓
有3個家姐
老母遲d要我地4個平分

要怪就怪自己老爺冇錢

唔貪層樓就唔使被迫勢利啦，
嫁雞隨雞住木屋瞓橋底心甘情願，
唔好合理化為利是圖港女心態

老豆留層私樓比家姐 公屋比我

嫁出去嘅女 潑出去嘅水😂

晴報？

其實聽落好無理但華人社會觀念一定係咁...

晴報快訊

原link好似連登post黎

d 錢老豆既, 佢鍾意俾邊個都無得怨
大把人無父幹
要怪咪怪無投胎一個有多兩層樓既老豆

留俾女，唔可以久病床前無孝子
On99

Buy u

連登仔不如集體搬上支那住啦
同封建思想班蝗啱晒key

唔俾家用

嫁窮男人就on9 嫁有錢男人就貪錢
連登仔：女人是原罪

父權撚post

女仔可以搵個有錢佬嫁
男人靠外家成世俾人睇唔起
女人靠老公就天經地義

咁都父權

好正常,家下得一間屋,你話有兩間就話分一人一間
得一間,咁緊係留比個仔到時娶老婆,唔通條女結婚帶老公返黎住?
OR你要賣左佢同細佬一人一半錢咁絕?

貪錢定on9好

因為你係女人囉臭雞

賣左再一人一半就叫絕？
咁全部俾哂細佬叫咩

唔好話原唔原罪 條路自己揀姐
你願意同老公捱 ok無所謂架
但唔好問返老豆老母攞錢囉 又話
要考慮自己感受 你唔考慮下細佬
佢無樓會比人笑架 拎老豆老母錢去貼人地個仔 點講都唔通啦？

女人真係麻L煩

咁個老公廢既？叫佢家姐 細妹分佢一半你又o唔ok呀？

中國人儒家思想問題

自己個仔生出黎跟自己姓就係親孫

自己個女生出黎唔跟自己姓就外孫

其實諗下無乜道理 只係差個姓 但係傳統中國人就係睇唔開

個社會分左工係咁 換轉女既老公 屋企層樓分左比佢家姐阿妹 咪又係嘈
個社會期望男性一定有樓先有競爭力 但係女仔唔係必需喎 梗係比細佬先公平啦

成個post d女都傻傻地
成日想用屋企人d錢去貼仔
屋企幾層樓無所謂 連唯一既樓
都想要埋 係咪痴根 老公廢架？

25歲女，個老豆老母正正常常起碼住多三四十年，到時俾錢維修就有份

嫁左就係外人

事實黎 我屋企同 表哥屋企都係咁

咁撚封建嘅嘢都講得出，你不如返支那住啦你
不如個女一出世就掉出街自生自滅啦，唔好幫人地個仔養老婆呀！

我開個真實個案post太多巴絲 話係假既

原來靠父幹先有樓咁樣就叫叻仔
樓主唔靠屋企人又買唔買到樓

係人情同道理既分別啊

比我就平分啦，始終都係自己生，不論男女都係自己心頭肉
唔會想其中一個唔開心
不過我諗連登仔唔會明

新post真實個案

個女仔好慘
無樓分...
唉佢細佬就爽啦....

有屁就放啦

社會係默認男人係女人的附屬品先岩
要買樓買車養女，慘過做奴隸
依家個老豆有個仔，層樓當然比個仔
反正大把男人覺得女人唔洗番工

部分連登仔思想終於同大陸人思想接軌了 估唔到2018年竟然仲可以睇到啲咁封建嘅留言 好似坐咗時光機返去以前咁

未就係 最唔公平係男人一定要樓
係依個logic下
條女要怨就怨點解自己女人要男人有樓
搞到個老豆要益個細佬保佢命

你咁堅持做西方人
咁你要有樓有車先襯番個有樓有車男人啦
男女平等呀！費事害人青春
又要男人尊重你又要當男人狗咁洗
On9?

買層樓比老公囉 咁巴閉
乜都話封建 男女平等

上連登男女唔平等女人會少條毛？
現實女人玩哂
比你簡你寧願做女人現實玩人
定做男人現實比人玩只可以係連登發泄？

一陣又搞metoo出黎 大佬你唔想跟傳統果套咪走囉 仲要上埋報

岩
又要人養又要有樓
痴線

我以為自己睇緊平安谷文字版

咁點先好 平分？

連登一向反傳統
但到關乎自己利益既野就廢老上身 變做傳統撚
記得敬多d老啦咁

新post真實個案

睇分享下

如果你同意層樓應該留比細佬
即係你同意香港女人應該揾有樓既男人結婚
咁你地班連登仔咪再屌香港女人拜金啦
做人唔好咁雙重標準

如果個女唔係靚既話我覺得個老豆應該留一半比個女，因為個女好大機會揾唔到個有樓既男人嫁

而個女以後比少啲家用好應該啦，佢都冇係老豆老母手中得到層樓

你邊隻眼見到現實女人玩哂

老豆層樓要分埋俾個女 有咩可能

個女既老公咪好正lo...
娶到個老婆 又有層樓可以分⋯

個女既老公咪好正lo...
娶到個老婆 又有層樓可以分⋯

明唔明 從來就係講緊老公 做老豆錫個女好應該 但自己個女貼仔播？

條仔屋企可能又係咁諗，留層樓比你條仔呢

擔幡買水

嫁左就預你唔俾家用

俾細佬好正常姐
唔好話我咩傳統廢佬上身
喺香港，無樓慘過食屎
到時細佬上女方屋企肯定俾人睇唔起
家姐無樓咪住男方屋企囉
好正常
但細佬無樓住邊？
唔通住女方屋企咩

攪到個女揾老公都要諗人哋有無樓

自己老豆老母都唔幫自己
唔勢利點算？
唔通嫁個無樓嘅俾連登仔睇唔起咩

除非女方家好富裕下
唔係都冇乜理由貼埋樓

連登仔:女人靠老公就天經地義
拿你講架

咪又係要面

終於有正常人留言但都被人負皮 痴撚線
連登仔正一輸打贏要
自己係個仔就想老豆留層樓俾你 留俾家姐細妹姐係貼仔益未來老公
係個女個老公又想個老婆屋企有d錢 有層樓就最好不過 食老軟都唔拘
你玩曬啦

連登仔:女人靠老公就係臭雞

連登他真係好雙重標準
有時真係唔到你地唔認自己有支那dna

到底邊一方面唔公平??
現實社會有冇聽過男人厭棄女人冇樓冇錢 所以分手/拒婚??
正正係現實社會厭棄冇樓冇錢既人絕大部分都係女人
所以先得出冇樓冇老婆依個結論
連登仔雙重標準
女權(特別係港女)又唔係雙重標準?
要西方自由同時又要有東方著數
要男友有錢有樓同時又想將層樓公平分俾子女

咁我想問
假設5050 個平分,,
但個女嫁撚左出去 同時男家又有層樓
個女都爽到飛天
相反細路就慘撚到死屎
Sor
男女從來都係唔公平

合你老母
緊係留比仔啦
男人係香港冇錢慘過死
女人有冇都唔緊要 搵個有錢老公咪得lo

鬧還鬧呀
個社會事實係點有目共睹

女仔生黎比人屌, 加上女仔係香港容易生存, 不了

點解緊係?論點?
賣左有咩問題,咪 姐有姐供樓弟有弟供樓,
再唔係按返50%俾無樓果個囉。

拎父母d錢貼mk妹又通?

死仆街成班臭西女人係道吱吱渣渣
屌你老母 一講到結婚收禮金收利事就眼都發哂光咁學人講傳統，宜家傳統就係要分配財產比個仔既，跟傳統啦，又唔撚順超！屌！麻撚煩

香港做仔 無樓都唔好學人結婚 比個外母嫌棄就唔好啦

無知一問
可唔可以按左層樓
錢俾家姐
筆數同樓就俾細佬
不過正常可以按到幾多？

正常一定傳仔唔傳女 死左難道個女會年年拜你山？

關咩事
本身都唔係你既野黎 你老豆老母比邊個佢地話事架啦

係咁撚男女平等 唔好叫老公買戒指同你跪係到求婚呀

平分?
離婚個時又唔見d女人咁大口氣?

最on9嗰句就紅左佢
見唔見到樓上講咩呀
咪你班死要面賴有骨氣唔肯食軟飯嘅父權撚逼到自己埋牆角,講埋啲咩女人靠男人天經死義,男人無樓慘過死嘅理論,享受父權傳統帶比自己嘅好處同時又埋怨父權比自己嘅責任
最後咩都唔諗將個責任推比女人,覺得自己無辜受人逼害
根本呢啲垃圾封建思想先係搞到男人老奉承擔女人一定要嫁個有錢人嘅主因,但係愚蠢嘅連登losers只會一邊呻一邊支持呢種思維,作繭自縛

唔講以為番左印度
女家要貼層樓俾男家做嫁禮
都on99

你思想都幾撚極端同守舊下，假設佢老公本身冇樓（篇文話要一齊供樓），條女想減輕老公負擔有咩錯？

介唔介意再詳細講多少少，想了解一下支那人嘅mindset

連登啲人咁思想，個女冇比家用架，點解層樓剩係比細佬，就係因為個姓咁on9

租囉,租都租唔起就工廈囉,
賣左層樓平分都供唔起仲結婚害人?

所以食飯咪撚aa

笑撚死,我真係未見過無女去拜山。

連登班毒J真係笑死人

其實好簡單，將來如果個女生嘅係跟佢姓咪比佢囉 長幼有序係咪先
但係如果唔係嘅話 做咩要比個女

不孝有三 無後為大

訓醒未呀，2018年啦毒撚
跟你姓就自己人，唔跟你姓就唔係自己人，咁撚落後嘅思想你講出嚟醜唔醜呀

講真我覺得分比個仔合適d但唔係上面班人咁好多都好極端,話外姓人嗰d真係得啖笑宜家廿一世紀喇而且佢始終都係自己個女, 話嫁個廢老公係on9嗰d又係 你咁講搞到上面班人將女人拜金合理化哂,宜家講緊分比個仔好d係因為社會要求男人要有樓先可以成家立室但女人唔使,如果女人真係想分番份就實踐真正嘅男女平等即係灌輸女人有責任一齊供樓呢個觀念同唔好老奉男人一定要有樓先肯嫁,到時個家姐又有供樓壓力而細佬又有另一半幫佢分擔一半壓力咁先啱數。
題外話上面嗰班人唔好將女人拜金合理化,叫女人可以揾個有樓嘅老公係因為宜家社會個玩法係咁但唔代表啱,情況好似打仗個玩法係要殺人都唔可以將殺人呢個行為合理化一樣。

ps: 少回post有錯屌細力d

換個方向
你老公本來會有層樓揸手
但係佢啲姐妹 唔同意 話應該賣左層樓 /按左佢
等佢地都有機會上車 你又點睇

既得利益 唔放手好正常
自己無得益 就想話男女唔平等
根本分唔均勻 好常見
唔通父母留唔同價值遺產比兩兄弟
又要係到屌 長幼有序 嫡長子 個觀念封建

啲財產你父母嘅 你父母想捐咗佢都仲得

咁連男家姓都唔跟囉，淨係得個名，夠公平

真理理得你BC2018定AD2018咩 駁唔到就話而家21世紀 思想落後

最慘冇錢分但有起咩事又淨係識老點個女同女婿幫手

想減輕老公負擔就努力D搵錢啦柒頭
假設假設 我假設你老母俾狗屌呀
咁如果佢老公個邊本身有層私樓咁點計呀?
依單野純粹就係大細超 你就講到咁偉大 弱智仔

如果個男人係入縃到女家呢？
佢地個仔女跟返阿爺姓呢？

又或者個仔入婿到佢老婆呢？
又會唔會留比個女？

其實點解個問題會SPIN左去公唔公平
老老77
冇2層樓學人生2個
D父母唔負責任

即係誇世代咁囉

公平？
男人養女人就應份
女人養男人就軟飯

我係仔都冇得分樓啦，D野俾晒大佬。

想知大家會點睇姐

25歲就咁勢利，唔講以為係師奶。層樓比邊個當然由層樓擁有人決定。分層樓比你唔係必然，你老豆老母養到你咁大仲想攞兩個老人家著數你仲好意思出聲？比左層樓你個毒婦分分鐘趕哂佢地走

如果男方改姓，以香港師奶性格應該會白眼 香港其實思想不嬲都好守舊

咁連登仔呢？

享受父權傳統帶比自己嘅好處同時又埋怨父權比自己嘅責任?
知唔知咩撚野叫父權呀臭閪
有享撚受過咩後生個代港男??
你老豆呀爺就真係叫享受過喇
樓主老豆做既決定就真係父權既傳統決定喇
真係有父權 樓主家姐收撚皮啦
邊有撚得出聲呀
真係有有父權港女就食撚屎啦 嫁雞隋雞啦
邊有得你班女人咁多野講呀

FF自己被逼害既係港女
再講多次你真係覺得後生一化港男有享受過父權?!

現代社會18歲係大人，要自己照顧自己，就算老豆唔養唔俾錢你都無權告，佢財產俾男定女關你撚事
根據傳統一定係俾男唔俾女

其實留俾仔唔留俾女係日本文化
我只係有日本人dna
#感覺美好

如果個女第時嫁唔出咁點
個老豆仲會唔會咁講
做女又要俾家用既話
同間接貼錢俾個細佬有咩分別

係條女個老公屋企果邊窮 垃撚圾姐

點解成日見有連登仔開post話香港男人好慘女人好幸福

一樣
屋企層樓都會留俾細佬
佢第時唔洗咁辛苦供樓

利申:家姐

咁多個連登仔話要怪就怪個女人唔揀個有錢老公，係囉，咁抵啲女人唔揀你班油頭窮撚啦

佢地連女朋友都無，又點會明

港女永遠唔會明
分左俾姐姐
到時佢細路 俾人厭棄冇樓搞到結唔到婚又冇女
之後D女就會話佢冇上進心,, 我朋友A B C D E 個個都有樓,, 點解你可以咁廢冇

你睇張繼聰之前點就知啦

連登仔思想其實同師奶無咩分別

要求男女平等 但係女方要求男方有車有樓

明顯地你係靚女你細佬係毒柒

唔通俾你嫁左出去攞層樓貼外家咩
賣女蝕埋樓，將心比心

只係比較錫細佬
自己最多咪出去租樓
佢有層樓人生就少一樣嘢要擔心 （香港 )

講真你姊弟自己協調傾 刷掂佢就好
除非佢地關係差啦
依家個家姐寧願擺上網都唔肯同屋企人攤開黎講
俾你係網上呻完又點 咪又係咁

平安谷巴打全面進場

租出去收益一人一半囉

好 佢個女拜佢 咁個外孫呢？

家姐

見到呢個post就知香港男性供力壓力約大，所以我認為香港應該推動入贅，廢除男性入贅等如廢物嘅價值觀，等到時男人一樣可以靠女人買樓

一樣會去，我係外孫。

她的住屋需要，應該同她的老公講，同家公家婆講！

中你老母

話冇樓就娶唔到老婆果啲=承認自己本質係廢

香港好多女仔唔怕熬，
不過某堆連登仔唔會遇到。
日怨夜怨，嫌三嫌四，
唔係怕同你熬，係覺得你實熬唔到，
幾好女仔見到咁嘅人都頭也不回啦

利申：私樓女嫁公屋仔，禮金一蚊都冇收，嘜都冇搞交換戒指簽字就算。

老公超級好男人，無可挑剔，
就算冇嘜錢都好多女埋身，
不過個個都知佢愛妻號，
從來放工就係衝返屋企。

冇錯，有自己樓當然有好處，
對男對女都係。
你話女仔可以搵個有錢嘅，
咁男仔一樣可以搵個唔介意冇樓嘅女仔

何況個女仔心噏好正常，
被大細超對待邊個會開心，上黎呻吓都唔得咩

你家姐/妹嫁左出去呢？會拜？再下幾代會拜？女 嫁出去只會越嚟越疏遠

而家你哋住邊？

其實賣左層樓平分，細佬都夠俾首期啦
如果屋企幫到咁細佬都上唔車
只能夠話做男人做到咁，都幾廢下

俾我做人父母，一定係激勵佢繼續努力
咩都俾曬佢，佢人生仲邊有向上嘅目標

同埋樓上有人話，分俾個女貼老公好笨
難道你唔俾細佬娶正個大陸女人
知道層樓係送嘅，又黎謀返一份啊？？

同老公父母一家四口住公屋

男冇樓慘定女冇樓槮

篇文咪話咗家姐要同佢老公供樓囉，咁佢分返筆錢唔係俾層樓，唔通去幫襯你老母咩
不過又難怪嘅，你老母日日係雞竇狗竇俾啲生滋狗同麻甩佬黑白無雙，屌撚到甩皮甩骨嘔白泡生咗你個崎型仔出嚟，睇嘢同諗嘢係有少少困難㗎啦

其實點解唔轉換思維咁諗
正正係因為呢種想法
個個都認為男人要有樓 無樓唔好嫁
而女人結婚係唔需要樓 男方有就夠

如果男女方都可以得到公平對待
咁買樓既社會責任會唔會唔再單單係男人身上
係咪可以減輕男人既壓力？

再下幾代仲係唔係香港都成問題啦,除左
原居民個炸,十居其八九香港人都唔知自己
鄉下係邊祖屋係邊族譜有咩人,你背唔背到
你對上祖宗六代既名?

你又知男方無樓?
剩係識假設support自己
嬲嬲豬呀? 可能真係講中左你老母俾過狗屌
生左你隻四不像出黎把口剩係識噴屎
分你老母錢咩分 層樓我供俾邊個要你理?
咁唔順氣咪當面同老豆老母講囉
使擺上網俾人評理 有用咩?
最多咪有你依種傻閪撐下咁囉

感情唔錯咪留比細佬 你要你細佬定老公辛苦賺錢買樓先
講到尾咪又係唔想自己捱 咁亂倫囉

咪係 根本同男女平等無關

根本自己自私
感情係好就應該當面講

我覺得佢嬲個位係細佬可以唔洗付出就有收穫
就咁論係唔公平 但睇翻男人娶老婆壓力大好多 好多女方屋企甚至條女自己見到男仔無樓都唔會考慮 相反女仔就算學歷人工唔好大部分都無咩所謂
咁睇嘅話俾樓細佬係好事黎

男女平等難聽過粗口 有著數就平等
到自己要付出就灑手擰頭
試下話一齊供樓 供完兩個平分
但男女平等一人都12000
睇下佢制唔制

長女想父 幹

比長女同比咗佢老公有咩分別？

我知呀 叫何真 以我識嘅人入面嫁左出去嘅人啲仔女 冇個返去拜太公太婆 因為要拜返自己老豆果邊

根本係錢得問題公 你老味平咩 仲要講到感情咁好 感情咁好搬埋住開心share好冇呀 佢老豆層樓仲要係佢 佢比邊個關佢撚事

男女根本唔存在平等

公屋仔都多女埋身，佢靚仔過吳彥祖?
你再吹大D丫
男人手頭無樓無問題，但要有能力將來買到樓囉

益L左人地
老公個老豆老母又可以慳番一筆

愛情唔係計邊個慳到邊個蝕底
係咁計較唔好結婚啦
照你咁講俾個仔咪一樣益咗新抱

其實呢句真係駁唔到
不過個女個心一定有條刺

我有個妹，我屋企都話留層樓俾我
但唔覺有乜開心
結左婚都唔會番屋企住
咪一樣要煩買樓
唔通恨老豆老母早啲死拎層樓咩

六代加族譜,以我所知,絕大部分香港華人,
祖宗經過清代革命日本侵華國共大戰文革
既歷史走既走散既散,搵得返自己兄弟姊妹
都少,好多都賣仔賣女,唔好話認祖歸宗,連
鄉下有咩野都未必知。

其實呢d片只不過係順應時下d人成日講既野而去拍既一段片
而現實又唔一定係咁，所以都唔可以作準既

俾長子同俾左佢老婆有咩分別。
在法理凡係合法夫婦都有可能分身家,換
言之隨時可能俾人分一半,就算白頭到老
富有既城市好多都面對少子化問題,有無
後都係未知之數,到時又要俾人,就算有都
未必係仔,係仔將來都可以俾人分,最緊要
既係凡係結婚都可能分到,咁點樣唔算俾
左層樓條女。

自己廢就唔好衝出黎，
我唔見得有樓就一定有囡埋身喎又

比我都比層樓仔仔啦
有乜事都係男人可靠d
傳統女人識烹調有優勢
但如果病左港女彩你有味
放底d生果就算鳩數

層樓係父母嘅
父母鍾意俾層樓外人都得啦

無論仔又好女又好 根本層樓都唔屬於仔女
而家父母俾層樓個仔 其實個女係無蝕㗎喎
個女只係得唔到原本唔屬於佢嘅嘢（層樓）

純粹眼紅細佬有自己無

至憎衣d思想

唔講咁遠 依代開始計 假設你爺爺過左身 你姪女個女會去拜佢？ 你老婆如果死左都唔會葬返佢果邊個墳頭 係葬係男家嘅墳頭啦

其實我都唔明嬲乜
佢細佬個老婆都未必想同外母住呢
可能一樣要自己買樓
同埋如果佢細佬要靠父幹先帶樓住
佢自己可以買到樓
即係佢細佬無自己咁叻啦
咁為乜要為一個弱過自己嘅細佬而唔開心呢～

細佬都無就乜事都無
你係個家姐就會明嗰個感受

唔係講笑,我表哥d仔女真係會去拜woo,我老婆就算唔寫我名寫英文我都無任歡迎。

咁想點 兩姐弟結曬婚生曬仔三代同堂？

男方窮就咪娶

女人邊有得分

死廢老，得一層樓

冇錢又要買樓結婚
又唔接受現實住公屋
唔搵有錢佬咁點呀
一係做雞囉

咁一年咪要走4轉山？佢個女嫁埋出去咪要走6轉山

我意思係話 如果老婆死左 葬都係葬男家嘅墳頭 唔會葬返去女家嘅墳頭

係香港那有錢買相連墳頭，更加唔好講家族式。

搞完我個女啊 問我有冇甜品食

你叫個孫跟你個女姓咪得囉

個仔第時生孫都係跟我姓，點解我要分一半比層樓人地？人地弟時同我個女生仔，唔通跟我姓？
我個仔生幾多個都係跟我姓，女生幾多個都係跟人哋姓
你幾時有聽過冇女送終呀，通常都係無仔送終咋麻
女人就係雞

o

你都識講唔想到時同老公一齊供樓一齊挨啦
你識咁諗唔通其他女人唔識?
你都仲可以揀個有樓先嫁
你細佬你估有無得揀呀

駁唔到 班垃圾攞禮金嗰陣又唔見佢地出聲

神台都係擺自己同老婆 日日上香都係啲仔/新抱上 個女嫁出去都係上人地老豆老母

最好笑既就係食餐飯個時要AA制
又俾人屌cheap mean

跟住到結婚時俾禮金又話應份架喇

真係無人覺得老竇老母無2層樓學人生2個係禍根

我呀媽照樣帶我去男家女同家姐兩邊去拜WO。

其實跟邊個姓係咪真係重要?
你屋企有幾百億家族生意要繼承?
你死左幾代之後以經無人記得你啦
繼承你既係同你有關係既人而唔係個 姓 呀
如果自問自己對自己個仔同女係有差別代遇
咁只可以話你仍然係一個未開化既中國人

無可否認,社會對男人期望更高,雌性天生又會搵強大既雄性
唔可以話一句男女平等就可以解決生態法則

咁對男性又好公平咩

日日去拜？定過時過節先拜 啲香油錢邊個出

我真係唔識人日日去拜WO，迄今有無男家子孫守孝幾年?現實D 唔駛搵食咩?所謂父母在不遠遊搭飛機班友真係全部不孝子黎。拜山所以唔駛俾香油錢，好似女家俾，因為我係男家，但係最細個果個(講緊細表哥表姐10-20年。)

因為比左你個弟弟，弟弟就會有老婆。
如果比你，你只會要求老公有層更大既樓，或者要求要有兩層樓。

女人就係唔知足 永望高處
不停愛更多的錢 但會用"安全感""上進心"掩飾

換老公

連登仔不嬲重男輕女 講都冇謂

最封建既係女人。
要男人有樓

咁唔重要點解唔跟你姓？

做細佬老婆 winwin雙贏

明正言順唔洗比家用
過節叫弟婦煮飯洗碗
老人家到時賴屎賴尿住院白事由細佬一家負責兼比錢

食餐飯AA=男人小家
旅行唔俾足=男人小家

由拍拖到入棺材都可aa, 先黎講男女平等喇

搵老豆老母個屋貼個公屋仔
同自己男朋友就唔駛男女平等
同個細佬就要男女平等
果然好平等

間屋係父母，畀邊個咪邊個囉，佢地賣樓環遊世界洗哂你都無仇報啦。養到你讀完書佢地責任已完，係都要計較已經係不孝啦。

或者最後個女仔發達，但係細佬仲係住緊私樓做普通人呢。

生咗搵兩老湊當工人使，飲茶叫佢地早啲攞位就大撚把

如果係咁我一係賣樓同家姐分錢，一係按當時樓價比返50%佢

收禮金
食飯出街老奉唔比錢
R禮物R呢樣R個樣叫人做野搬搬台台個陣又唔高叫男女平等

女人第時生仔/女，姓都唔同，隔多兩代就係陌生人

細佬能力低 ar ma

算數啦你 人都係自私既 從孝順角度出發 你叫人咁做 都係 pk啦 沒有誰比誰高尚

家姐……如果你唔介意，以後一起住咯

無幾百億生意，但有幾百萬樓要繼承
都係留俾同姓既人啦，我係未開化既日本人

最好就係問番佢自己第時有樓, 會俾仔定女

係咁架啦，咁唔順氣咪下世投胎做男人囉

利申：喺平安谷上緊連登

Wow, that's logic you see
靚抽

係香港。男人冇樓=嫁唔過。港女唔好咁自私啦。好心讓比個細佬啦

女人有塊閪就要知足

升職又用得，結婚又用得，借錢又用得

有價有市，點似男人條J

仔就係自己既, 女係佢老公既, 女婿又點? 反轉豬肚is shit
仔反轉豬肚都係自己既

反轉完去驗下DNA

比我就落曬兩個名
細佬就交返一半市值租比家姐
不過對家姐都係唔公平

我諗起之前有個巴打開post
講佢讓唔讓層樓比阿妹同佢男朋友咁

Casterly Rock都唔會俾Cersei啦on9